好凍

攬住我

凍撚死你

hug